# Gettext Message File for Plone mockup
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mockup\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2017-11-24 10:45+0800\n"
"Last-Translator: Plone i18n <plone-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"Language-Team: Plone i18n <plone-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language-Code: zh-tw\n"
"Language-Name: Traditional Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8\n"
"Domain: widgets\n"

#: ./patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid " css files to build"
msgstr "要建立的 CSS 檔案"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "A main resource file to bootstrap bundle or a list of resources to load."
msgstr "上傳 Resource 檔案"

#: ./patterns/structure/templates/table.xml
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: ./patterns/filemanager/js/addnew.js
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Add bundle"
msgstr "新增 Bundle"

#: ./patterns/resourceregistry/js/overrides.js
msgid "Add file"
msgstr "新增檔案"

#: ./patterns/filemanager/js/addnew.js
msgid "Add new file"
msgstr "新增檔案"

#: ./patterns/filemanager/pattern.js
msgid "Add new file to current folder"
msgstr "新增檔案"

#: ./patterns/filemanager/js/newfolder.js
msgid "Add new folder to current directory"
msgstr "新增目錄"

#: ./patterns/filemanager/js/customize.js
msgid "Add new override"
msgstr "新增 Override"

#: ./patterns/resourceregistry/js/patternoptions.js
msgid "Add pattern"
msgstr "新增 Pattern"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Add resource"
msgstr "新增 Resource"

#: ./patterns/resourceregistry/js/less.js
msgid "Add variable"
msgstr "新增 Variable"

#: ./patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Align"
msgstr "對齊"

#: ./patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Alternative Text"
msgstr "說明文字"

#: ./patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Anchor"
msgstr "錨點"

#: ./patterns/structure/js/views/generic-popover.js
msgid "Apply"
msgstr "儲存"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Are you sure you want to cancel? You will lose all changes."
msgstr "確定取消嗎? 變更會遺失。"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Are you sure you want to delete the ${name} bundle?"
msgstr "確定要刪除 ${name} Bundle 嗎?"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Are you sure you want to delete the ${name} resource?"
msgstr "確定要刪除 ${name} Resource 嗎?"

#: ./patterns/filemanager/js/delete.js
msgid "Are you sure you want to delete this resource?"
msgstr "確定要刪除 Resource 嗎?"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Automatically generated path to the compiled CSS."
msgstr "編譯後 CSS 的預設路徑。"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Automatically generated path to the compiled JavaScript."
msgstr "編譯後 JavaScript 的預設路徑。"

#: ./patterns/relateditems/pattern.js
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Build"
msgstr "建立"

#: ./patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Build CSS"
msgstr "建立 CSS"

#: ./patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid "Build it"
msgstr "建立"

#: ./patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Build rule"
msgstr "建立 Rule"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Bundle this depends on"
msgstr "相依的 Bundle 項目"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Bundles"
msgstr "Bundle"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "CSS/LESS"
msgstr "CSS/LESS"

#: ./patterns/structure/js/views/table.js
msgid "Can not order items while querying"
msgstr "查詢過程不能排序"

#: ./patterns/resourceregistry/js/overrides.js
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ./patterns/upload/templates/upload.xml
msgid "Choose File"
msgstr "選擇檔案"

#: ./patterns/pickadate/pattern.js
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ./patterns/thememapper/js/cacheview.js
msgid "Clear Cache"
msgstr "清除快取"

#: ./patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Clear cache"
msgstr "清除快取"

#: ./patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ./patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Close Fullscreen"
msgstr "關閉全螢幕"

#: ./patterns/structure/js/views/columns.js
msgid "Columns"
msgstr "顯示欄位"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Comma-separated values of resources for requirejs shim"
msgstr "Shim 資源清單"

#: ./patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Compile LESS file"
msgstr "編譯 LESS 檔案"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Compiled CSS"
msgstr "CSS 編譯路徑"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Compiled JavaScript"
msgstr "JS 編譯路徑"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Conditional comment"
msgstr "備註"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Conditional expression to decide if this resource will run"
msgstr "Resource 是否執行的表示式 (Expression)"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Configuration"
msgstr "設定"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Configuration in JSON for the widget"
msgstr "Widget 的 JSON 設定"

#: ./patterns/structure/js/views/app.js
msgid "Configure displayed columns"
msgstr "顯示設定"

#: ./patterns/structure/js/actions.js
msgid "Copied"
msgstr "已複製"

#: ./patterns/relateditems/pattern.js
msgid "Current path:"
msgstr "現行目錄:"

#: ./patterns/filemanager/js/customize.js
msgid "Customize"
msgstr "客製"

#: ./patterns/structure/js/actions.js
msgid "Cut"
msgstr "剪下"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Date/Time when your bundle was last compiled. Empty, if it was never compiled."
msgstr "前一次編譯的時間記錄。"

#: ./patterns/filemanager/js/delete.js
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ./patterns/filemanager/pattern.js
msgid "Delete currently selected resource"
msgstr "刪除目前所選擇的資源"

#: ./patterns/resourceregistry/js/overrides.js
msgid "Delete customizations"
msgstr "刪除客製結果"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Dependencies"
msgstr "相依關係"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Depends"
msgstr "相依設定"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Develop CSS"
msgstr "CSS 開發"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Develop JavaScript"
msgstr "JS 開發"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Development Mode(only logged in users)"
msgstr "開發模式 (登入用戶才生效)"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Does your bundle contain any RequireJS or LESS files?"
msgstr "Bundle 是否包含 RequireJS 或 LESS 檔案?"

#: ./patterns/upload/templates/upload.xml
msgid "Drag and drop files from your computer onto the area below or click the Browse button."
msgstr "從電腦拖拉檔案至此或點選瀏覽按鈕"

#: ./patterns/upload/templates/upload.xml
msgid "Drop files here..."
msgstr "拖拉檔案至此..."

#: ./patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Email Address"
msgstr "郵件信箱"

#: ./patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Email Subject (optional)"
msgstr "信件標題 (選填)"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: ./patterns/pickadate/pattern.js
msgid "Enter date..."
msgstr "輸入日期..."

#: ./patterns/filemanager/js/addnew.js
msgid "Enter filename"
msgstr "輸入檔案名稱"

#: ./patterns/filemanager/js/newfolder.js
msgid "Enter folder name"
msgstr "輸入目錄名稱"

#: ./patterns/pickadate/pattern.js
msgid "Enter time..."
msgstr "輸入時間..."

#: ./patterns/pickadate/pattern.js
msgid "Enter timezone..."
msgstr "輸入時區..."

#: ./patterns/livesearch/pattern.js
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ./patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid "Error building bundle"
msgstr "Build Bundle 發生錯誤"

#: ./patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid "Error building css bundle"
msgstr "Build CSS Bundle 發生錯誤"

#: ./patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid "Error building resources"
msgstr "Build 資源檔發生錯誤"

#: ./patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid "Error compiling less"
msgstr "編譯 LESS 檔發生錯誤"

#: ./patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid "Error in build process"
msgstr "Build 過程發生錯誤"

#: ./patterns/structure/js/views/generic-popover.js
msgid "Error loading popover from server."
msgstr "載入 PopOver 發生錯誤"

#: ./patterns/structure/js/actions.js
msgid "Error pasting into"
msgstr "貼上動作發生錯誤"

#: ./patterns/resourceregistry/pattern.js
msgid "Error processing ajax request for action: "
msgstr "處理 AJAX 動作發生錯誤: "

#: ./patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid "Error saving css bundle"
msgstr "儲存 CSS Bundle 發生錯誤"

#: ./patterns/upload/pattern.js
msgid "Error uploading with TUS resumable uploads"
msgstr "上傳檔案發生錯誤"

#: ./patterns/structure/templates/tablerow.xml
msgid "Expired"
msgstr ""

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Export vars for requirejs shim"
msgstr "匯出 RequireJS Shim 變數"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Expression"
msgstr "表示式"

#: ./patterns/tinymce/pattern.js
msgid "External Image URL (can be relative within this site or absolute if it starts with http:// or https://)"
msgstr ""

#: ./patterns/tinymce/pattern.js
msgid "External URL (can be relative within this site or absolute if it starts with http:// or https://)"
msgstr ""

#: ./patterns/relateditems/pattern.js
msgid "Favorites"
msgstr ""

#: ./patterns/filemanager/js/addnew.js
msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

#: ./patterns/resourceregistry/js/overrides.js
msgid "Filename must start with ++plone++static/"
msgstr "檔名要以 ++plone++static/ 開頭"

#: ./patterns/structure/js/views/textfilter.js
msgid "Filter"
msgstr "過濾"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Filter..."
msgstr "過濾..."

#: ./patterns/filemanager/js/customize.js
msgid "Find resource in plone to override"
msgstr "搜尋 Resource 來編輯"

#: ./patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid "Finished!"
msgstr "完成"

#: ./patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Fullscreen"
msgstr "全螢幕"

#: ./patterns/thememapper/pattern.js
msgid "HTML mockup"
msgstr "HTML Mockup"

#: ./patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Help"
msgstr "求助"

#: ./patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Image"
msgstr "圖檔"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Init"
msgstr ""

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Init instruction for requirejs shim"
msgstr ""

#: ./patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: ./patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Insert Image"
msgstr "插入圖檔"

#: ./patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Insert link"
msgstr "插入連結"

#: ./patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Internal"
msgstr "內部"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Internet Explorer conditional comment"
msgstr ""

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "JS"
msgstr ""

#: ./patterns/thememapper/js/lessbuilderview.js
msgid "LESS Builder"
msgstr "LESS Builder"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Last compilation"
msgstr "前一次編譯"

#: ./patterns/resourceregistry/pattern.js
msgid "Less Variables"
msgstr "Less Variable"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "List of CSS/LESS files to use for resource"
msgstr ""

#: ./patterns/structure/js/views/generic-popover.js
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Main JavaScript file"
msgstr "Main JavaScript File"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ./patterns/filemanager/js/newfolder.js
msgid "New folder"
msgstr "新目錄"

#: ./patterns/livesearch/pattern.js
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: ./patterns/pickadate/pattern.js
msgid "Next month"
msgstr ""

#: ./patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid "No javascripts to build, skipping"
msgstr ""

#: ./patterns/resourceregistry/js/overrides.js
msgid "Only ++plone++ resources are available to override"
msgstr ""

#: ./patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Open in new window"
msgstr "在新視窗開啟"

#: ./patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Open in parent window / frame"
msgstr "在父視窗開啟"

#: ./patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Open in this window / frame"
msgstr "在現行視窗開啟"

#: ./patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Open in top frame (replaces all frames)"
msgstr ""

#: ./patterns/resourceregistry/pattern.js
msgid "Overrides"
msgstr "Override"

#: ./patterns/structure/templates/paging.xml
msgid "Page:"
msgstr "第"

#: ./patterns/structure/js/actions.js
msgid "Pasted into"
msgstr ""

#: ./patterns/resourceregistry/pattern.js
msgid "Pattern Options"
msgstr ""

#: ./patterns/querystring/pattern.js
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: ./patterns/querystring/pattern.js
msgid "Preview of at most 10 items"
msgstr ""

#: ./patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Preview theme"
msgstr ""

#: ./patterns/livesearch/pattern.js
msgid "Previous"
msgstr ""

#: ./patterns/pickadate/pattern.js
msgid "Previous month"
msgstr ""

#: ./patterns/structure/js/views/textfilter.js
msgid "Query"
msgstr "查詢"

#: ./patterns/structure/js/views/app.js
msgid "Rearrange"
msgstr "確認排序"

#: ./patterns/structure/js/views/app.js
msgid "Rearrange folder contents"
msgstr "重新排序目錄檔案"

#: ./patterns/structure/js/views/rearrange.js
msgid "Rearrange items in this folder"
msgstr "重新排序目錄裡的項目"

#: ./patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Refresh"
msgstr ""

#: ./patterns/resourceregistry/pattern.js
msgid "Registry"
msgstr ""

#: ./patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Reload the current file"
msgstr "重新載入現行檔案"

#: ./patterns/resourceregistry/js/fields.js
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ./patterns/filemanager/js/rename.js
msgid "Rename"
msgstr "更名"

#: ./patterns/filemanager/pattern.js
msgid "Rename currently selected resource"
msgstr "更名目前選取的 Resource"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Resources"
msgstr "Resource"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Resources base URL"
msgstr "Resource Base URL"

#: ./patterns/structure/js/views/rearrange.js
msgid "Reverse"
msgstr "反向排序"

#: ./patterns/querystring/pattern.js
msgid "Reversed Order"
msgstr "相反順序"

#: ./patterns/thememapper/js/rulebuilderview.js
msgid "Rule Builder"
msgstr "Rule 建立工具"

#: ./patterns/filemanager/pattern.js
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ./patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid "Saved javascript bundle, Build results"
msgstr ""

#: ./patterns/filemanager/js/customize.js
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: ./patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Search for item on site..."
msgstr "搜尋站內項目..."

#: ./patterns/pickadate/pattern.js
msgid "Select a month"
msgstr "選擇月份"

#: ./patterns/pickadate/pattern.js
msgid "Select a year"
msgstr "選擇年份"

#: ./patterns/upload/templates/upload.xml
msgid "Select another destination folder or leave blank to add files to the current location."
msgstr ""

#: ./patterns/structure/js/views/columns.js
msgid "Select columns to show, drag and drop to reorder"
msgstr "勾選的欄位會顯示, 拖放可以決定排序"

#: ./patterns/querystring/pattern.js
msgid "Select criteria"
msgstr "選擇篩選條件"

#: ./patterns/resourceregistry/js/overrides.js
msgid "Select resource to override..."
msgstr ""

#: ./patterns/structure/js/views/app.js
msgid "Selected"
msgstr "勾選"

#: ./patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Show help"
msgstr "顯示說明資訊"

#: ./patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Show inspector panels"
msgstr ""

#: ./patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Show inspectors"
msgstr ""

#: ./patterns/structure/templates/paging.xml
msgid "Show:"
msgstr "每頁筆數:"

#: ./patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Size"
msgstr ""

#: ./patterns/querystring/pattern.js
msgid "Sort on"
msgstr "排序條件"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Stop Developing CSS"
msgstr "停止 CSS 開發"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Stop Developing JavaScript"
msgstr "停止 JavaScript 開發"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "Stub JS Modules"
msgstr ""

#: ./patterns/upload/pattern.js
msgid "The file transfer failed"
msgstr ""

#: ./patterns/modal/pattern.js
msgid "There was an error loading modal."
msgstr ""

#: ./patterns/livesearch/pattern.js
msgid "There was an error searching…"
msgstr "搜尋時發生錯誤..."

#: ./patterns/modal/pattern.js
msgid "There was an error submitting the form."
msgstr "送出表單時發生錯誤。"

#: ./patterns/structure/js/views/rearrange.js
msgid "This permanently changes the order of items in this folder. This operation may take a long time depending on the size of the folder."
msgstr "確認執行後會永久生效。如果目錄裡的項目太多，執行時間會變得很長。"

#: ./patterns/tinymce/pattern.js
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ./patterns/pickadate/pattern.js
msgid "Today"
msgstr ""

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ./patterns/thememapper/pattern.js
msgid "Unthemed content"
msgstr ""

#: ./patterns/filemanager/js/upload.js
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: ./patterns/filemanager/pattern.js
msgid "Upload file to current directory"
msgstr "上傳檔案到目前目錄"

#: ./patterns/relateditems/pattern.js
msgid "Upload files"
msgstr "上傳檔案"

#: ./patterns/upload/templates/upload.xml
msgid "Upload here"
msgstr "上傳到這裡"

#: ./patterns/upload/templates/upload.xml
msgid "Upload to..."
msgstr "上傳到..."

#: ./patterns/structure/js/views/rearrange.js
msgid "What to rearrange on"
msgstr "排序條件："

#: ./patterns/filemanager/js/delete.js
msgid "Yes, delete"
msgstr "確認刪除"

#: ./patterns/resourceregistry/js/registry.js
msgid "You have unsaved changes. Save or discard before building."
msgstr "變更尚未儲存，請確認是否要儲存。"

#: ./patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid "building CSS bundle"
msgstr "建立 CSS Bundle"

#: ./patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid "building javascripts"
msgstr "建立 JavaScript"

#: ./patterns/structure/js/actions.js
msgid "copying"
msgstr ""

#: ./patterns/resourceregistry/js/overrides.js
msgid "customized"
msgstr ""

#: ./patterns/structure/js/actions.js
msgid "cutting"
msgstr ""

#: ./patterns/querystring/pattern.js
msgid "days"
msgstr ""

#: ./patterns/livesearch/pattern.js
msgid "enter search phrase"
msgstr ""

#: ./patterns/resourceregistry/js/overrides.js
msgid "error loading resource for editing"
msgstr ""

#: ./patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid "finished saving css bundles"
msgstr ""

#: ./patterns/livesearch/pattern.js
msgid "found"
msgstr ""

#: ./patterns/resourceregistry/js/builder.js
msgid "less compilation error on file "
msgstr ""

#: ./patterns/livesearch/pattern.js
msgid "no results found"
msgstr "沒有找到"

#: ./patterns/structure/templates/paging.xml
msgid "of"
msgstr "頁,共"

#: ./patterns/structure/js/views/app.js
msgid "operation url ${url} is not valid"
msgstr ""

#: ./patterns/thememapper/pattern.js
msgid "preview theme in a new window"
msgstr ""

#: ./patterns/structure/js/views/selectionwell.js
msgid "remove all"
msgstr "移除全部"

#: ./patterns/livesearch/pattern.js
msgid "results"
msgstr "結果"

#: ./patterns/thememapper/pattern.js
msgid "rule building wizard"
msgstr ""

#: ./patterns/livesearch/pattern.js
msgid "searching…"
msgstr "正在搜尋..."

#: ./patterns/structure/templates/paging.xml
msgid "shown"
msgstr "頁"

#: ./patterns/structure/js/views/app.js
msgid "there was an error performing action"
msgstr ""

#: ./patterns/querystring/pattern.js
msgid "to"
msgstr ""

#: ./patterns/upload/pattern.js
msgid "uploading..."
msgstr "正在上傳..."

#: ./patterns/thememapper/pattern.js
msgid "view the editor in fullscreen"
msgstr "全螢幕顯示"

#: ./patterns/resourceregistry/js/overrides.js
msgid "you-filename.js"
msgstr ""
